[轉載]香港人鍾意睇劇本，就睇新加坡。

香港人鍾意睇劇本，就睇新加坡。

追蹤市民行蹤，新加坡都有安心出行，叫TraceTogether，進出公共場所必須使用。內政部在推出時講明，資料只用作對抗疫情，承諾將數據資料加密，保障私隱。

極權國度都一樣，大話衾大話。新加坡上月突改口，承認警方有權獲得任何TraceTogether數據，以進行刑事調查。

抗疫定維穩？路人皆知。

溫水煮娃的劇本，香港人終於也知道了，年初七，上演全民追蹤的序幕。

面對不合理，不要太聽話，不要貪一時方便，不要輕易相信政府。